我老豆CLS唔畀我買電競椅

呢排成日睇人地直播打LOL
見到D台主坐係張電競椅到
好似好型好PRO咁
我大大話話都玩左6年LOL 我諗升唔到RANK可能係因為
我張凳未配合到我LOL水平..自問有大師實力
我同老豆講如果買左張椅我有機會打職業
大把前途..仲比左FAKER D收入比佢睇
點知佢話我點解咁大個人都仲咁撚ON9...生舊叉燒好過生我
唉..依加D怪獸家長真係..唔識尊重仔女追夢既理想
只係識一味叫人讀書...做律師醫生..真係好膚淺

3年前到 仲係中學雞 求咗幾個月老豆 由銅4上到銀5 真心有用 希望樓主你買到啦

我諗買左既話應該打到職業隊

買左應該成為香港首富都有機

1/10

班 00 後 90 後全部都係傻鳩

電競椅就無
電椅就有張

吓電競椅我真心覺得影響唔算好大，
我自己換之前同之後都係升咗一個小區
電競水溫杯就唔同，我用佢飲水之後，
一日飲足8杯水，人就精神健康咗，
之後一個星期就打到上大師

定延坐電椅

哈

廢就廢啦賴咩電競椅

講到買左就會變勁咁

你老豆真係不知所謂
比舊叉燒生好過比佢生

真
上次我同爹哋講屋企地下太硬搞到我默書唔合格，條廢老居然唔信

你肯定係有都得銅牌

都唔知你老豆係咪你親生

講真，正係買電莖椅唔夠
電莖滑鼠鍵盤買齊先有加乘

屌，電競椅都唔俾買做乜鳩，正所謂工欲善其事 必先利其器，冇電競椅點成大器，你老豆唔識野，埋沒你既潛能

講真，電兢椅真係好緊要
冠軍隊果班都係電兢椅出身

同佢講 第時唔養佢
幾千蚊都比唔起 垃圾老豆

無最好既裝備上唔到去